撤回 = 佛地魔

唔講得, 講左會被咒殺